其實香港一早拋離咗新加坡

大家係咪唔記得我地有20個境外確診，佢地遲早要返香港，加返入去總數

香港中招的支那人都唔好算啦